一句講晒，豬大腸炸定滷

正皮：炸
負皮：滷

Btw之前返大陸食過酸辣炒豬腸都好惹味

rip

由細食炸大腸食大 食到依家變肥腸

炸

炸大腸個人鐘加芥末

一定係炸

炸既有冇推介？

識食一定清蒸。

炸無得輸
不過好耐都無食過

一定係新鮮摘落黎好食

刺身

依個一定要洗乾淨 唔係會有屎痴住

我覺得間間都好似差唔多
只係價錢同大細粒嘅分別

炸真係世界級
但好耐無食

攞黎當飛機杯咁屌

炸，btw好似愈黎愈少地方有炸大腸賣

酸菜炒都好正
Btw點整都好食

識食一定食刺身

果d先係精華
同食生蠔飲埋d海水同一道理

滷正啲喎

金魚街尾果間最正

出面街食食炸
因為屋企會自己滷 自己滷真係比街食超班好多倍